交通銀行銀聯雙幣信用卡 大家點睇

呢張抵唔抵玩？

沒特色

儲里數好唔好
我人工低